2019倚天屠龍記 (102) TVB 星期一至五 8:30pm我無醉！！！！！

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

醉左, confirmed

標題唔係要通緝大淫賊咩

我無醉

下個post頂置

下個post先

佢醉左 唔好要求咁多啦

若黨Lm

Source here

有整返第一頁已經好好

樓主無醉

加密呢

咩都無 笑撚死

輕輕一推

@大淫賊

無事既

第一張敏敏都睇唔過眼

真係唔好要求咁多

好Gay

唔關我事架鈺琪
我正氣敏黨嚟

酒海紀係乜水，我見佢有睇開波

邊個醉？？

飲到第幾罐

睇下個topic

邊個話我傻傻傻 我請佢食燒鵝

仲飲緊red wine

想搵我哋啲評價有啲難

咩topic黎

辛苦ramos

唔好比人污染呀

i luuv傻姑

醉了

笑到抽筋

訓先

搞乜鬼

有102個post比佢整理

幅圖做咩侮辱豬
明明張狗嚟

邊有 引返D SOURCE比手足咋喎

我都訓先, 再落去會笑到太精神

啱啱二刷咗新倚天
每次睇到敏敏講：「我偏要勉強。」都會毛管戙
究竟有幾愛張狗先可以咁

掏不得

瞓覺了 晚安

頭四粒字都正常
後面...

左使

癲完LU今晚 D手足去晒訓教

其實我想打入琪心
但係你知啦 差唔多音嘅字好易打錯ga ma

講句晚安 都要負評

改返

輕鬆啦

笑死 考幾點
仲唔訓??

和平使者

心都是喺身入面姐
Btw 30日後先有得改返啱

PEACEKEEPER

30日改2次喎

night bro

溫好書未

咁揀定個位先
獅王/龍王/鷹王

西瓜

幾日前改咗次心中琪毒定唔知心種琪毒 然後再改咗而家lee個名

good night bro

每一科都入去作文

一定係學霸

又踢人入教主派

見你好似全天候鳩up

你俾？

獅王好似啱我 盲咗打錯字改錯名

仲有改名機會喎

YS..仲長時間過你同我

打擊淫敏風氣 你我有責

但是 我只屬敏敏

之前個個咪幾好

Molamola

淫敏黨2位首腦係咪已經落網
平時2.3點一定會上黎架喎

佢24小時都係到

個ac幾個人輪

還沒盲 不做教主黨！！！
敏黨萬歲

係時候要出圖

金毛獅王都有人選

兩個白卡佬輪流

手誤獅王登場

諗住反正都改名 改夠8個字好似型啲丫嘛

手誤王係咪愛蛇阿
一陣又細鳩一陣又飲精

可以保持長時間癲癲地

愛蛇是誰

個人覺得真心話嚟

你樓上

而家仲回覆緊既 個名又有個愛字既

都未訓..起咩身

點會 我地同一黨

我敏不吃人間煙火
只能遠觀 不可褻玩

你唔好再DELAY啦
風左使開左通知
你再咁樣回佢 佢唔洗訓

瞓先
Gchi敏敏

痴線 3 點 幾仲唔訓

觀念正確 可以入敏黨

死火...得返我同白卡佬單打獨鬥

你有幾個回覆都空白既

敏黨萬歲

我都訓先 明早9點起床上班
晚安 敏黨們

點解佢會叫愛蛇

叫佢右使又屌
求其叫住先啦

唔好淫敏就得

醉左？

咁你想叫你咩阿

細鳩飲精愛右使

呢句野由你講好無說服力

做咩仲唔訓

你發癲考唔考到試

讓同學50分 學霸

屌 夜更同事死左去邊吞POT

花生緊

睇書

睇咩書

而家強勢回歸

我唔想比白卡佬傳染

OKAY 3對1

做乜9

卞城公主特登拉返你入黨，但你仲癲過愛右使嘅時期

咪係 仲要比無忌弟弟單打

交返比無忌弟弟處置好似正常啲

DUM你去思過崖

離人

咁佢好悶

覺唔覺女人先會講類似你話係咪係囉依啲說話

有人陪佢唔怕啦

宜家已經無乜耐性去睇書

哼!

就係明明有人都覺悶先慘

言語分析

睇嚟佢掛住無忌弟弟

係男人迷都迷楊逍啦
邊有人會迷張狗

男人講依啲嘢好乸

總結我地???

楊逍咁撚型

講出嚟都係下意識講

唔好總結錯啲白卡佬

應該分得到既
白卡佬講D野都無營養既

總結到正氣迷敏就得

你又對號入座 都無話你
早D訓啦

真

你係咪好鐘意呢隻公仔姐

[/quote]利申 唔係我[/quote]
屌你老味無人想知

我發覺愛蛇已經黐咗線
卞城公主今次失策拉咗個癲佬返嚟

屌你老味無人想知 [/quote][/quote]
屌你老味夜媽媽貼D咁既野
你老味慎入就放LINK啦
慎人但係直接貼撚左圖有乜9意思

無忌弟弟回收佢又好
放逐佢去思過崖又好

此人再留敏黨很危險

電腦版有好多隱藏圖
手機打緊機

同意

被害妄想症??

都係果句啦
醉左既人唔會話自己醉

你有無癲 大家心中有數
我相信手足們既眼睛係雪亮既

講都廢事

我為救好姐姐咋

試解釋無端端貼幅咁嘅圖係咩用意

精又係你自己話要飲
GAY圖又係你自己無啦啦貼
黑人問號

扯開話題都救你唔到架

成日屈左使

第一樣都解釋到，第二樣

張圖係你SAVE左定係咩POST見到偷過黎

佢可能係揸機嗰個

我同郡主先係受害者喎

揼佢返去啦

GAY GROUP都入

敏黨唔受gay佬

呢句真
夜媽媽無晒人放D咁既圖
聽朝追POST既手足都可能嚇9親

最ON9係加密放圖之後下面先係慎入
屌阿 都碌撚左張圖出黎先慎

加唔加慎入有分別咩

咪就係

早晨

邊個信冇醉

大家早晨
又要去番工

都叫做有加

捱到今晚放工，又可以睇芷若bb
番工雖然辛苦，但放工睇到芷若bb會開心番

生活艱難

揾食，無辦法

琴晚變咗成人台
估唔到上面仲有啲嘢要洗眼

嘩變成咁樣

好眼訓
今日先星期2

#1個3個呢

我都係，訓極都唔够咁，
好難捱唉，共勉之

芷若bb

各位敏黨早晨
今日final

一個凌晨推一個po

屌 比人嘈醒

唔灘長黎笑之後會好悶

琴晚笑到我有腹肌得閒可以追下post

痴線叫人慎入
wifi自動load圖果啲點算

慢慢睇緊
@大淫賊

有個fd入咗敏黨 好撚嬲

柯南者出埋
Btw仲有個隱藏既102post

此生惟你已經比我loop左成個月

歡迎加入敏黨.jpg

.gif

醉咗果個

發覺你唔洗訓

102

迷若報到

爆左兩個po

比人嘈醒

到

早晨 報個到先

我都比人閙鐘嘈醒咗
唔夠訓啦

屌有無咁啱，我都係

果然係掌萌

屋企人較閙鐘響第一下唔熄咗佢

屌訓得兩個鐘 訓唔返

早晨 各位

自己睇topic

又一個24小時更

瞓咗幾粒鐘

接更lu

快啲去補眠啦

你哋好癲

尋晚啲人仲癲

你好似有份

好姐姐又係好似唔洗瞓

我尋晚1點幾瞓個時上一個post仲係200幾，你地真係唔使瞓

上個post係咪唔追好過

我唔洗訓

如果唔想睇晒 就上上post # 800 至上個post #305

追啦幾好笑

sleep is for the weak

呢個真

就去機場，呢排即討唔到了

睇你同佢打情罵俏

係咪之後唔洗扮工了

公屋妹 愛使

蛛黨越黎越多相

你冇份咩 你哋就好似三文治咁

一個飲醉咗 一個癲
我只不過同佢地傾偈講笑

我的敏

佢真係愈黎愈癲 唔識佢肯定以為佢係白卡佬

你的名

弱弱一問，依家電視做緊係原版第幾集？
想睇原版聽趙敏原聲

好姐姐別想多 心也在身體裏面阿

想聽原聲23集敏敏出場開始睇
依家tvb應該係第26

正去完旅行睇廢車出局

其實國語都係配音

拿樸迪巴終於放假了

吹雞投票

早晨
訓醒 發現自己係sofa
枱面仲有杯紅酒

想換keyboard

Oh shit

冇追post 係咪啱啱上水

岀現了

成日都見到你

醉曖敏敏

你地唔洗訓

起咗身好耐

琴晚話題因你而起
你無上水

唔洗返工 真好

機靈的眼仔

大陸no. 轉頭北上先搞

癡線 醉酒佬 癲佬 大淫賊一次過上晒水

點少你呢個左使

敏黨都唔洗訓覺

上個post要追哂

出發未

一定要追

吻吻吻吻敏

笑死我可以睇下自己啲reply

我做人證 好姐姐點幾交左更

起底啦

醉曖mk仔

笑撚死
btw, 你唔係交更咩??

我真係琴日新入黎嘅新黨員 咩都唔知
非白卡啊

一早比人嘈醒左 之後訓下醒下誰下醒下

訓下醒下屌 又打錯字

見琴日一改咗個名就比人誤會

估唔到今朝都咁熱鬧

係人都識你一追post 大家都知你咩料

第十個特穆爾

唔吻都吻咗了

綠叔：我要瘋狂同不悔做愛

芷Your

第一次無左好耐啦咁又
套套戲都幾個吻
九公主鎏英敏敏個個都要錫既

做戲唔計

早晨咁多位都係唔追po啦好似有伏

六叔：話撚左我有心有力架啦

屌 綠叔笑咗

d reply幾學術

個個reply都係15分鐘前既野
又搶1001開fail post

大家好 今日初黎報到
我叫公屋妹
多多指教

一年一個不悔都仲係三十幾歲

好高興認識你

又飲醉咗

晨早流流又

根本就無醒過

堅系迷若

一講就諗起

咪撚FF啦你

我都係初黎報到

等緊車去機場

周圍淫隔離黨

死張狗

想忠於人類原始本能 淫了

去搵鈺琪呀

好可愛

感受到大家既愛

靚到

芷若敏敏一家親

咁我地就係同期啦

你好

你好呀 ching多多指教

我唔明你講咩

你兩個琴晚格哂劍 點射射邊邊個飲都傾好啦
扮咩生保

愛人嬲嬲豬

發生左咩事

白卡佬

多謝琴晚你教咗我哋咁多野

舊果個嬲到啪開兩半

愛使好痴線

感謝前輩關照

真係幾點鐘都會見到愛蛇

唔係我嚟@公屋妹

左右使格劍
原來呢個post係gay

我係同蓉兒

又屈鳩我

佢地出櫃

你同愛使

公屋妹射x落街

尻流下姐
我都跟你學唔少

我唔返凌晨更架

爭咩阿 三個溝埋一齊啦

琴晚在場巴打都知你地三個咩料

你飲公屋妹啲x

單戀總是沒用的

好似得琪琪係淫敏

敏黨留名

我冇教過你哋野啵

年輕人血氣方剛
抵受唔住祝祝嘅十萬伏特係正常

你單方面輸出話交流

好高興可以見到你嘅正面目

痴線 咪屈我
我初黎報到

發生咩事

你食埋

教主黨好gay

咪教壞人啦

初黎報到 發生咩事

去搵祝祝?

你地好變態

原來係搵周奕瑋

教主 + 左右使

im not gay

呢個post幾時變成
射精巨龍記

打丁教學 邊個教我

好癲 腳膠

唔好扮

個w壞壞地

因為教主黨

歡迎

沿途承受不留情的雙眼

大家都知你鍾意吞精

呢度好痴線

幾時見到

喂呀
好嘔心呀
唔好放自己出黎啦

你哋講到咁真實

大家明

你都有份

仲扮嘢

好掂

你左右手都渣住食 我估你用口啫

一邊揸住媽咪面 一邊揸住樽啤酒 一邊射鵰

你啟發左我地
倚天恩師

應該貼多d,同鈺琪每人佔4成圖量，剩低兩成其他女咁先均勻

個畫面真係風花雪月

成班死gay佬屌

收工放假真係美好
敏黨留名

點解咁多敏圖都仲可以係gay佬

你好似考試都唔使瞓咁
定係諗住考試嗰陣瞓

都唔識架啦 早走返去補眠好過啦

追po見到我瞓你仲喺度，我上水你已經大戰咗三千回合

仲係學生？

利申 輕鬆grad到啦 不過唔係first hon

自膠

你地教主黨
散播埋d淫野

無first hon 點學霸

可能佢覺得second hon已經係學霸

佢地真係

放棄追post

講到你自己無份
尋晚你仲吹得好開心

先生 你好似吞精喎

你個名 好貼題

正

教主黨活躍度 120%

敏黨trade返你返去

錯過左 左右使發功

我睇射鵰大結局咋

尋晚有好多證人

唔洗再解釋 大家雙眼係雪亮

明明你有份

笑撚死

回頭是岸，敏黨歡迎你呀

公屋妹都有份

yes證明我睇大結局

佢想吞你啲精

唔係真嘅點叫Bin c

時間證人

睇射鵰咋喎

講到你尋晚好似好正常咁

大家發病發到而家

啲精仲熱架

將啲精幻想成食物個心好過啲

大咩家，指名道姓好啲喎

你同公屋妹要永遠在一起

琴晚

痴線真係好快一個post

製造一單再爆啲嘅

cap埋圖仲可以老屈

嘅畫面真係好變態 三樣野一齊食

今鋪我撐你

微博搵到冇計
等巴打你整返張冇殘體字既

有公屋妹啲醒神早餐唔怕啦

sweet

因為多痴線佬
屬性相夾

唔洗追 睇左成晚都唔覺有咩重點

尋晚笑到仆街

記得抹嘴

撐你呀

@好姐姐 得你撐我

咁都關我事 有啲勉強

我睇到5點 今日考試 睇完成晚訓唔著

梗係啦唔好同吞精同流合污

我岩岩先訓醒

巴打準備好改名入敏黨未

愛人成長記

純迷敏>淫若右使>白卡右使>白卡迷敏右使>
公屋妹愛人

敏敏都唔肯比返我

正堂討論 笑咗

常 打錯

對鞋原來咁貴

我諗你去考試依度就會正常

Puma仲靚d

出自你把口硬係覺得怪怪地咁

不嬲都正常 留個靈魂係敏敏度

你試下講其實效果差唔多

閒閒地成萬銀著上身

吞精想轉移視線

呢d廣告幾好 贊助俾佢 佢一著就出post
呢對我連牌子都唔識

應該係sponsor

邊個話淨係祝祝著到成身貴嘢
原來鈺琪收收埋埋一對鞋仲貴過祝祝成套

已經將佢標籤

推

我真係好正常

佢地咋

公屋妹
風左使
愛右使
好姐姐

四角gay戀

教主黨

平時覺得著1500蚊波鞋都覺得肉赤
咁貴嘅仲要係女裝波鞋真係嚇死

8000蚊港紙仲要成對 Dr. Kong 咁

小女子只賣東西， 不賣身

資訊發達既好處

做明星d名牌都唔洗錢有人sponsor

香港d kol 5位數粉絲都已經有人sponsor

我係即討黨

推到個個入黎都識得你

而家d野貴係個牌子度

做咩拉我落水
琴晚明明唔關我事

隨時係fans送

啲字有聲

正常地發病

你賣精

係我送既

大陸牌黎應該？

可能佢自己都唔知咁貴

佢係寫意大利?

捱下義氣湊住人數先

捱捱下就真

巴打門是明事理嘅人

歐洲野黎，海港城，置地都有分店

殘體都玩埋

真你老母

怕比人知?

我唔知琴晚點解推咁快

真法國野 聖羅蘭幫過佢地design

對住呢啲咁唔健康嘅話題

潛水黨留名

@醉愛敏敏

敏敏都開始著名牌了

咪係咯 所以唔關我事

愛曖

其實大陸點解咁鍾意幫fans改名
敏黨叫曲奇 若黨叫蛋殼

蛋殼留名

獨特啲close啲
唔知係咪跟韓國啦

左使好癲

Hi醉曖敏敏

我唔正常

當你係好巴打先對你講真話
你想我講假話?

親愛的 你現在在哪裡
此刻我好想念你

出現了

就睇完
見到如花喊好心痛

信唔信cap圖指證你

好彩琴晚訓咗 唔係實失眠

呢首歌幾好聽

潛啦

我無

大陸d女人係咁若敏都係

左右使咋

GAY

發生咩事 我睇射鵰咋
明明佢地3 個想吞我精
我都無話比佢地吞

左右使一個住公屋妹樓上 一個樓下

個晝面好不安

呢個版本先啱

佢飲醉咗

你呢個版本比人呃咗

成雞野咁貴，咪係抄巴黎世家+nike

我地傾返正常野

why me

Welcome to China

我飲酒咋 無賣身

我都唔知 好複雜嘅關係

以為平價大陸野

北上小心啲行路 唔係賠死你

多數都係sponsor，不過琪琪又著得幾好睇

個model呢身野想點

你咪最撚叻提款 搵你契媽
最緊要齊款 巴黎世家

呢層當然

以趙敏為妻 我志亦不變

你點知我北上左

你自己講

唔記得自己講過咩

醉瞹敏敏

未醒?

真係溝通唔到

我真係好愛敏敏

夠醒神就唔怕啦

好有聲

認真問你考啲咩

兩點考，點半仲上連登鳩up

我都考試喎

新宣傳圖？定自己p?

兩點考

你地咁大驚小怪做咩

巴打們係邊到讀

求學不是求分數
天才搞掂

求祝祝賜我力量

你哋三個搞咩變成咁呀

原來敏敏呢對鞋7900人仔

明明係賣腿裝，但又搵野笠住條腿 品味既野同幽默一樣 勉強唔嚟

唔睇字都唔知佢賣褲

酒醒未呀

明顯未

唔好亂用個你字，四角gay戀

呢排得閒嘅時候 搵多左dd相

有冇若黨係度報到下
最近又想整祝祝sticker 各位ching 有想整嘅圖 可以加caption 覆我 會盡快幫你地整

之前整左嘅sticker

你又飲過酒嚟？

佢話再屈gay就放gay圖
咪俾機會佢放珍藏上嚟

1

咁既話走先

你個名幾時會升level？

想投入習總的懷抱了

係
好想念如花

好彩如花比個男主撚完都幸福 睇住如花叫佢唔好dum條鍊個下好心痛

愛蛇唔係兩點final咩
仲喺度嘅

Po錯 呢張先係

見到蛛兒真人嘅時候

遲到早退？

早走是常識
遲到就...

2

你仲有13min

冇淫念 只有愛慕

係 文初唔抵幫
但佢地又相愛 開花結果都要好多考驗

真 我考2點 先啱啱落車 入到去都係照抄cheat sheet 抄完就走

右使 加油

人哋溫書唔得閒望你

入到去考場 記得閂通知 唔係考考下

而加睇到話同貝生結婚果到後尾細佬好似都係...

醒左 試緊呢間

1+1=2
2+2=4
好清醒

thanks bro

重拍啦

貝先生成個TL咁
似玉就...

望你下面
小心d

睇緊談判官祝祝cut....
雖然有祝祝原聲 但感覺上都係如花發揮好啲

周奕偉正

暫時未見到
有影比你

如花暫時都係祝祝最好既角色

談判官我down哂成套，諗住飛住睇
點知頭3集都冇祝祝

G持

上網見到

唔好再影大陸婆

CLS

屌你速去速回啦

日頭同好姐姐大戰，夜晚同你，倚天po戰神

早走

心中琪毒無法自拔

白卡佬夠鐘考試上黎抖下氣先

貝生如果搵個靚仔做會幾like佢
可惜個演員太樣衰

方洛應該係全劇男角最好樣，加上好仔，配得上如花

楊冪主打

貝生個樣老
男主我個人覺得唔靚仔方洛仲靚仔
btw睇到細佬岩岩...

對面女嚟喎

陳晚去左冰

方洛 木頭男死毒撚
唉

Iphone點樣裝？

琴晚大家話推你做敏黨黨魁

大淫賊上咗水

男主同祝祝同公司
佢條眼線
細佬....
唉 睇如花真係喊到仆街

細路係全劇第二鍾意既角色
處處為家姐著想，暖男

link 下面有add to iphone

去左搵鈺琪

唔係即刻又潛咗水啦咩
推

想集思廣益下caption 效率快好多

2019倚天屠龍記 (103) TVB 星期一至五8:30pm 趙敏囚禁六大派 無忌現身救芷若

準備要開會開定po先

你同巨龍成晚都無上黎

有啲咩潛力圖

咪撚針對啦 考試啦

俾白卡佬同醉酒佬嚇到唔敢出嚟

唔好咁

幫佢推下先

一齊淫敏？

夜晚淫敏黨無人發作

原來淫敏黨黨員

之前正氣宜家又變淫敏

新人？

我覺得正氣同淫敏可以並存

佢比我擊敗咗

跟錯大佬我地要另選賢能

自甘墮落

應該係之前個風xx殤？